蘋果英明 👍🏻 無長開aos 比港撚

屌你 第一日已經燶成咁 如果長開aos 聽日cut單都cut 到暈， 基tim 好波 成班港撚 被人睇透係窮撚